沒事兒之幾百次實時報倉百發百中證明區

沒事兒
大家都熟悉嘅名字
過去一年一直聲稱自己實時報倉超過幾百次
全部百發百中 幫左百鳩幾位巴打賺錢
但每次叫佢比證明 佢會有幾個回應
1）佢無必要證明
2）入hi淡友post問是但一個巴打都知道
3）有心人要搵一定搵到
4）個個都抹黑佢
我決定做佢口中嘅有心人
但我能力低, 搵左好耐都搵唔到佢所謂嘅百發百中實時報倉
所以開post希望各位可以幫手
我目標只係搵到佢口中幾百次報倉嘅1/10
只要有20個證明
我會開post公開同沒事兒道歉 以後唔再狙擊佢

補圖
沒事兒最新回應

有就實搵到

冇就難講d

畀佢幫過而賺錢嘅百鳩幾位巴打
呢一年來都無見你哋出現過
希望你哋幫幫沒事兒
只要有1/5嘅人出黎幫手
就證明到沒事兒唔係鳩吹
請幫幫幫你哋賺錢嘅大恩人

👍👍👍😱😱😱

我淨係搵到佢笑鳩人上車 笑鳩人住公屋 同埋起人底爆人私隱啲post
實時報倉就未搵到

我有次屌佢買跌但即升

之後佢話自己一早放左 賺左少少 即係數格仔

仲話自己係WhatsApp 到提大家

但係淡友post 無人知道

果時上年7 8 月到

佢話幾百個實時報倉唔難搵
我就畀一星期時間大家一齊搵
或者等沒事兒自己貼倉 但佢自己貼嘅話我要佢全數貼
一星期後都無人證明到 沒事兒又唔自貼倉
呢倉遊戲就完結

佢唔中嘅證明太多
暫時唔需要
呢個post係要證明到佢實時報倉百發百中

儿佢老母

推

岩呀 我玩大啲都得

搵到多過五單佢既完整實時報倉數格仔咩都好

我都當佢贏

百鳩幾個巴打無一個出聲？
幾百個實時報倉無人有印象？

留名待笑

仲有6日時間

講真，真係咁叻跟本無需要係網上求認同感及存在感

更何況其實命中率只要有約55-60%已可以擊敗全球90%以上基金經理，佢吹到咁大就知佢連投資成確觀念同邏輯都無

就係以上兩點已經知道佢有幾多料到

其實樓主都唔需要花時間係呢啲人身上

投資成功與否，係自己既事
而家資訊咁發達既年代，每日咁多人吹噓自己，個個都查咪好唔得閒，信與否未必一定要實證，單純邏輯推理及分析就夠

巴打好波
不過我都係當得閒撚下狗咁

喂大佬 幾百個實時報倉都無人畀到出黎
好難信係真喎沒事兒

一個都搵唔到

佢應該唔敢再出post